有單野令我好震驚

剛才有個gathering teen,同一班 HR女 trainee和managers聚會
Tea
Gathering tea
聚會後，我大約同6,7個都幾ok嘅女仔交換電話
同埋傾計
呢刻我唔知點解
我好自然，我覺得我同佢地一樣，都係女仔
我唔覺我係男仔
重點係我覺得我係女孩
我對我性別開始出現迷惘
點算？

hehehehehehehehe

切